---
konqi: /img/mascot_20140702_konqui-plasma_wee_0.png
layout: page
menu:
  main:
    name: Бачення
    parent: project
    weight: 1
title: Наше бачення
---
Мобільна Плазма має стати повноцінною системою із відкритим кодом для мобільних пристроїв.<br /> Її розроблено для користувачів, яким важлива конфіденційність їхніх даних і можливість керування поширенням інформації та спілкуванням.

У мобільній Плазмі реалізовано прагматичний підхід та інклюзивність щодо стороннього програмного забезпечення, що надає змогу користувачеві вибирати програми та служби, якими він чи вона хоче користуватися, а також забезпечує універсальність принципів роботи на різних пристроях.<br /> У мобільній Плазмі реалізовано відкриті стандарти, розробка ведеться прозоро, доступ до коду відкрито будь-кому, хто хоче взяти участь у проєкті.
